# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-26 11:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: .\data\models\stockclose.py:41
msgid "Stock Name"
msgstr "商品名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:42
msgid "Short Name"
msgstr "簡稱"

#: .\data\models\stockclose.py:43 .\fund\form.py:23 .\fund\views\views.py:50
msgid "Currency"
msgstr "幣別"

#: .\data\models\stockclose.py:44
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: .\data\models\stockclose.py:45
msgid "Reference"
msgstr "參考價"

#: .\data\models\stockclose.py:46
msgid "Stock English Name"
msgstr "英文名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:47
msgid "Short English Name"
msgstr "英文簡稱"

#: .\data\models\stockclose.py:48
msgid "Uplimit"
msgstr "漲停價"

#: .\data\models\stockclose.py:49
msgid "Downlimit"
msgstr "跌停價"

#: .\data\models\stockclose.py:63 .\data\models\stockclose.py:64
msgid "stock symbol"
msgstr "代號"

#: .\data\models\stockclose.py:91
msgid "Trans_Date"
msgstr "交易日期"

#: .\data\models\stockclose.py:92
msgid "Open"
msgstr "開盤價"

#: .\data\models\stockclose.py:93
msgid "High"
msgstr "最高價"

#: .\data\models\stockclose.py:94
msgid "Low"
msgstr "最低價"

#: .\data\models\stockclose.py:95
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "收盤價"

#: .\data\models\stockclose.py:96
msgid "Volume"
msgstr "成交量"

#: .\data\models\stockclose.py:106 .\data\models\stockclose.py:107
msgid "stockclose"
msgstr "收盤資料"

#: .\data\models\stockclose.py:113 .\data\models\stockclose.py:114
msgid "stockclose_us"
msgstr "收盤資料"

#: .\data\models\stockclose.py:121
msgid "Industry Name"
msgstr "產業名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:122
msgid "Industry Chinese Name"
msgstr "產業中文名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:123
msgid "Dimension 1"
msgstr "維度1"

#: .\data\models\stockclose.py:124
msgid "Dimension 2"
msgstr "維度2"

#: .\data\models\stockclose.py:125
msgid "Dimension 3"
msgstr "維度3"

#: .\data\models\stockclose.py:126
msgid "Dimension 4"
msgstr "維度4"

#: .\data\models\stockclose.py:127
msgid "Dimension 5"
msgstr "維度5"

#: .\data\models\stockclose.py:128
msgid "Dimension 6"
msgstr "維度6"

#: .\data\models\stockclose.py:135 .\data\models\stockclose.py:136
msgid "stockindustry"
msgstr "產業資料"

#: .\data\models\stockclose.py:146
msgid "Revenue Ration"
msgstr "營收比率"

#: .\data\models\stockclose.py:154 .\data\models\stockclose.py:155
msgid "stockindustryratio"
msgstr "產業組成"

#: .\data\models\stockclose.py:163
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:172 .\data\models\stockclose.py:173
msgid "stockconceptgroup"
msgstr "概念股名稱"

#: .\data\models\stockclose.py:188 .\data\models\stockclose.py:189
msgid "stockconceptgrouprelation"
msgstr "群組館念股關聯"

#: .\fund\form.py:14 .\fund\views\views.py:15
msgid "purchase"
msgstr "申購"

#: .\fund\form.py:15 .\fund\views\views.py:15
msgid "withdraw"
msgstr "贖回"

#: .\fund\form.py:16 .\fund\views\views.py:15
msgid "dividend"
msgstr "除權"

#: .\fund\form.py:17 .\fund\views\views.py:15
msgid "interest"
msgstr "配息"

#: .\fund\form.py:20 .\fund\views\views.py:47
msgid "Trading Date"
msgstr "交易日期"

#: .\fund\form.py:21 .\fund\views\views.py:48
msgid "FundID"
msgstr "基金代號"

#: .\fund\form.py:22 .\fund\views\views.py:49
msgid "Trading Type"
msgstr "交易型態"

#: .\fund\form.py:24 .\fund\views\views.py:51
msgid "Amount"
msgstr "交易金額"

#: .\fund\form.py:25 .\fund\views\views.py:52
msgid "Quantity"
msgstr "單位數"

#: .\fund\form.py:26 .\fund\views\views.py:53
msgid "Rate"
msgstr "匯率"

#: .\fund\form.py:27 .\fund\views\views.py:54
msgid "Nav"
msgstr "淨值"

#: .\fund\form.py:28 .\fund\views\views.py:55
msgid "Fee"
msgstr "手續費"

#: .\fund\form.py:29 .\fund\views\views.py:56
msgid "Expense"
msgstr "其他費用"

#: .\fund\form.py:30 .\fund\views\views.py:61
msgid "Pay Amount"
msgstr "應付金額"

#: .\fund\form.py:31 .\fund\views\views.py:62
msgid "Receive Amount"
msgstr "應收金額"

#: .\fund\form.py:32 .\fund\views\views.py:63
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: .\fund\views\views.py:57
msgid "Settle Status"
msgstr "結帳狀態"

#: .\fund\views\views.py:58
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: .\fund\views\views.py:59
msgid "Net"
msgstr "損益"

#: .\fund\views\views.py:60
msgid "Settle Date"
msgstr "結帳日期"


#: .\fund\views\clean.py:60
msgid "Fund Trading Settle Clean Order List"
msgstr "基金交易-帳務結算-委託單"

#: .\fund\views\clean.py:68
msgid "Fund Trading Settle Clean Transaction List"
msgstr "基金交易-帳務結算-成交回報"

#: .\fund\views\clean.py:68
msgid "Fund Trading Settle Clean Portfolio List"
msgstr "基金交易-帳務結算-庫存查詢"

#: .\fund\views\orders.py:61
msgid "Fund Trading Order List"
msgstr "基金交易-交易-委託單"

#: .\fund\views\orders.py:100
msgid "Fund Trading Transaction List"
msgstr "基金交易-交易-成交回報"

#: .\fund\views\orders.py:68
msgid "Fund Trading Portfolio List"
msgstr "基金交易-交易-庫存查詢"

#: .\stock\views\clean.py:60
msgid "Stock Trading Settle Clean Order List"
msgstr "股票交易-帳務結算-委託單"

#: .\stock\views\clean.py:68
msgid "Stock Trading Settle Clean Transaction List"
msgstr "股票交易-帳務結算-成交回報"

#: .\stock\views\clean.py:68
msgid "Stock Trading Settle Clean Portfolio List"
msgstr "股票交易-帳務結算-庫存查詢"

#: .\stock\views\orders.py:61
msgid "Stock Trading Order List"
msgstr "股票交易-交易-委託單"

#: .\stock\views\orders.py:100
msgid "Stock Trading Transaction List"
msgstr "股票交易-交易-成交回報"

#: .\stock\views\orders.py:68
msgid "Stock Trading Portfolio List"
msgstr "股票交易-交易-庫存查詢"

#: .\stock\views\orders.py:111
msgid "StockID"
msgstr "股票代號"

#: .\stock\views\orders.py:113
msgid "Qty"
msgstr "單位數"

#: .\stock\views\orders.py:114
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: .\stock\views\orders.py:116
msgid "OrderType"
msgstr "下單類別"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "id"
msgstr "流水號"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "Market"
msgstr "市場別"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "F_Cost"
msgstr "成本"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "F_AvgCost"
msgstr "平均成本"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "F_AvgRate"
msgstr "平均匯率"

#: .\stock\views\orders.py:117
msgid "F_ClosePrice"
msgstr "參考價"

#: .\fund\plugins\orderquery.py:9
msgid "Fund Order Current"
msgstr "基金委託狀況"

#: .\fund\plugins\orderquery.py:25
msgid "Fund Order Record"
msgstr "基金委託紀錄"

#: .\fund\plugins\orderquery.py:40
msgid "Fund Order Transaction"
msgstr "基金交易查詢"

#: .\fund\plugins\orderquery.py:55
msgid "Fund Order Portfolio"
msgstr "基金庫存查詢"

#: .\stock\plugins\orderquery.py:9
msgid "Stock Order Current"
msgstr "股票委託狀況"

#: .\stock\plugins\orderquery.py:25
msgid "Stock Order Record"
msgstr "股票委託紀錄"

#: .\stock\plugins\orderquery.py:40
msgid "Stock Order Transaction"
msgstr "股票交易查詢"

#: .\stock\plugins\orderquery.py:55
msgid "Stock Order Portfolio"
msgstr "股票庫存查詢"

#: .\data\views\tradingdate.py:55
msgid "Trading Date Config"
msgstr "交易日期設定"
